港產片可以開咩Universe

古惑仔宇宙

周星馳universe（賭乜系列）

愛黨universe
港獨universe

一秒拳王X救殭
趙善恆universe

同囚監獄風雲Universe

葉念琛愛情Universe

呢個係OK
認真搞係有得搞
唔駛搞到好大
好似九把刀都市恐怖病系列咁
拍四五個現代超能人故事
然後嚟一個大集結做一個Event

賭字輩嘅戲咪得

講明先，我自high唔鍾意睇可以唔使理

TVB 可以借<金宵3>抄Wandavision用不同年代sitcom 拍懸疑劇，total 21集，4集一個年代，唔同集數用返當年主題曲

1至4集模仿70年代嘅七十三
5至8集模仿80年代嘅香港八一至香港八六
9至12集模仿90年代嘅真情
13至16集模仿00年代嘅皆大歡喜
17至20集模仿10年代嘅愛回家
21集大結局就還原金宵1風格

講一個家庭住喺金宵大廈，咁多年一直以為幸福快樂，但隨着年代推進，愈來愈多怪事（搵埋自己tvb劇啲膠野反諷下，例如不同男角鍾意交換女友、永遠有的士等比你搭即使你喺深山、傷心嗰陣天氣永遠落雨、全天候全屋開燈即使你啱啱關燈但一樣無啦啦自己開返、每過一個年代就有上一個年代配角"意外"死左再被人取代即使個配角佢上集結完婚想生仔女但都會無啦啦自殺、office無野做只有同同事吹水即使你好勤力想搵野做但你上司做左十幾年一樣唔知公司業務係咩…），仲有個男人纏住佢哋一家…最後成家人發現自己一早喺19年金宵密室逃脫遊戲中心遇上火災燒死左，但太留戀過去無投胎，佢哋大結局前半集以為個男人幫佢哋超脫，最後再發現男人係邪教教徒，就係佢燒死佢哋全家…Wandavision 未出新一集，我作唔落去，Tvb 自己諗

順便引入tvb multiverse 概念（金宵大廈變tvb Nexus of All Realities，比唔同平行宇宙嘅人做進出口）

laughing gor宇宙
使徒行者宇宙

金庸universe
佢套書已經有一個世界觀

成蟲universe

藍屍警犬universe

張家輝, 古天樂, 劉青雲 Multiverse

卧底宇宙

古天樂套套一樣樣

李連杰套The One開套香港版俾古天樂咪算

雞

超級賭徒大戰

方中信
苗志舜universe

拍劇會好睇d

我估將來支國會有人拍金庸群俠傳

殭屍 天佑小玲珍珍
妙手仁心/烈火雄心/ 學警雄心宇宙=Chicago Med/P.D/fire

台灣可以開劉冠廷宇宙